湯渣話要禁k啦ok

要跟風險唔係跟牌照，幾正路，有邏輯

不過最仆街最恐怖係呢種平時扮正路，但某啲位就利用概念轉換嘅仆街，例如批鬥醫生

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章